一人一個完全唔好笑既"笑星"

1. 詹瑞文
2. 鄒凱光

完全係吱都唔笑 我寧願笑貧都唔笑佢

李思捷

阮兆祥

佢笑多過觀眾笑

諧星？

笑星笑星

夏笑星

香港令我笑得出既得黃子華同90年代既周星馳
其他諧星都冇外國既層次
全部都係流於表面，堪稱垃圾

王祖藍
但佢的確係人生贏家
樣衰
矮
乞人憎
但有個華姐老婆，高佢成個頭都肯嫁佢，仲要肯同埋佢老母住
每年搵嘅錢過百甚至千萬
住頂層一億豪宅仲有埋天台連私家泳池
佢遲d生埋仔會令我呢d死毒撚更葡萄

你有運你一樣得

林海峰啦好明顯

打冷震

極度認同
一個易服辟
一個剩係識咸濕笑話

人地做左幾耐下把 什至路人
演藝first hons 出黎 捱到出頭
有咩好反

世紀垃圾

鄭中基都👌🏽

笑星

笑星笑星 滿載溫馨

詹睡文

乜撚泰臣